# Sber_task_summer_2021


Тестовое задание Разработчик
Дано: 3 системы АС-1, АС-2, АС-3 и Application 
Диаграмма взаимодействия систем
Формат передаваемых данных в запросе (Одинаковый для всех АС):

```
<ServiceRq>
 <SystemName>AS2</SystemName>
 <CardNumber>123123123123</CardNumber>
 <ClientName>Ivan</ClientName>
</ServiceRq>
```


Формат передаваемых данных в ответе (Одинаковый для всех АС):

```
<ServiceRs>
 <StatusCode>0</StatusCode>
 <CardBalance>100</CardBalance>
</ServiceRs>
```


АС-1:
Протокол взаимодействия REST over HTTP
АС-2, АС-3:
Протокол взаимодействия SOAP over HTTP
Необходимо разработать Application на любом языке программирования, который будет на вход принимать XML.
Если в запросе в поле ServiceRq/SystemName = "AS2", то запрос отправляется в АС-2
Если в запросе в поле ServiceRq/SystemName = "AS3", то запрос отправляется в АС-3
После отправки сообщения в АС-2 или АС-3, необходимо получить ответ от АС-2 или АС-3 и вернуть ответ в АС-1
АС-1,АС-2,АС-3 необходимо реализовать на заглушках используя SOAPUI/PostMan

P.S. с Павлом было оговорено, что протокол взаимодействия с АС-2 и АС-3 можно осуществить через REST over HTTP.
